新四大天王

李榮浩 華晨宇 薛之謙 周深

呢4個真係屈機

薛之謙37歲已經最老

李克勤到2021年都做唔到四大天王

佢上過我是歌手啦

悶到

薜之謙 = 國語版陳奕迅

點同原唱比

韓椊亮都冇

屈機

單講演員1億7千萬好癲